如果同印尼姐姐connect埋..唔知會點呢

打爆印尼女記者眼嘅係...？

見到有post話港共包庇隻開槍狗 連其他國家都冇面比
不如我地搞個集會聲援下印尼女記者！
到時可以connect埋印尼姐姐
又可以比到壓力港共

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？